原味家作啲燒賣究竟係邊到入貨？

原味家作啲燒賣究竟係邊到入貨？
好想買幾百粒返嚟，瘋狂食

想同樓上兩位一齊瘋狂食燒賣

想同樓上三位瘋狂食燒賣

推！我要搵到答案為止！

想同樓上四位瘋狂食燒賣

自己廠整
利申 做過鋪面

想同樓上五位瘋狂食燒賣

咁無啦 除非溝到太子爺架姐

為左食粒燒賣你會做到咩地步

真係好食到痴線，我每日都要食一次